《權力及特權法》可唔可以用嚟調查警隊？

如題

當然可以

可以呀，唔係做乜咁多白票撚

你過撚到立會先得架………班保皇黨賤人大多數否決

分化既手段

積極叫人投白票

阻止制度內既抗爭手段

咁係一個好大理由去贏立法會喎

可以
Push